鴨脷洲村發生乜事?

巴士站位置好噪！

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽唔到既

見到有位白衫載眼鏡人士與人對罵！

西村街坊 啱啱係咪有人係下面屌番你地老母呢
唔好介意呀 果個呀伯係退休差佬黎 細個教我踢波架 佢住利怡樓咁遠都行過黎教我 係咪好好呢

屌有幾遠咪又係西邨